有冇人試過返工印錯野

有千幾二我張

百張姐 濕濕碎啦

每日拎少少去碎。我上次碎到卡紙差d比人發現

咪係 我試過印錯9千幾成萬張

拿番屋企 乜事都無發生過

最多試過五百幾

趁lunch人少少成疊拎出黎碎晒佢

好折墮，嘥晒啲紙

較保守回報：
賣俾樓下執紙皮呀婆

較可觀回報：
賣俾公司direct competitor

我都試過
我仲特登走去隔離dept嗰度碎咗去
廢事俾老細𥄫到自己個垃圾桶咁多碎紙

我有試過，俾清潔姐姐賣左佢

我都試過印咗過百張
但我係屈鳩阿頭話係佢自己㩒錯制印出嚟，之後我放佢檯面叫佢自己搞。

係個客面前印錯，7唔7?

試過
之後印多100張出嚟 喺部printer大嗌屌你老母 扮係部printer壞咗

一次過wo?有冇咁誇張

試過叫出面印野, 影多左二千幾份野
加埋都過10萬張紙

試過百幾張....A1 size

收埋

試過幫公司印錯8000份 小冊子
封面有明顯錯字，要全部銷毀
公司無左幾萬數

我試過印10張按錯1000
跟住每日碎啲咁碎晒佢

拎走左咪算

dum左佢

放落自己櫃桶，分幾日拎走佢

收埋佢 每日碎幾張

百幾張濕濕碎啦!

試過有個正義同事
佢印多咗幾百張
然後畀我話做環保紙
我話碎咗佢
佢話唔得 做人唔可以講大話要多明磊落
仲話已經同老細匯報自己印錯咁大疊紙

日日都印錯
因為我個job nature不留要print好多野
所以同事都習慣哂我霸住printer黎用
System成日叫我print少d我都無視哂

黎手掉鳩佢再印過
再錯再print

帶返屋企咪算

成日都印錯大把
係細公司先煩呢D野
印錯咪印錯

成日聽人講下世做樹

一 ream紙先500張
你收埋左都無人知

我試過有同事印錯過萬張，用晒嗰個月嘅quota
跟住比公司炒咗

我試過A0 果陣做intern, 本身係PRINT 文件俾老細簽, 點知禁錯左, 仲要唔知, 咁岩公司有2層, A0 printer 係第2層, 我坐另外1層, print左成50幾張去到printer 先知, 最後靜雞雞摺細去, 帶番屋企

收埋落袋放工再掉左佢囉

a1 size有幾大張

[member物流署同事表示，過百萬張都試過。🙂[/member]

執到啦做人好好？

下世做樹

=16張 A4

分咗幾多日帶返屋企

我都係咁，拎返去食飯’箭’枱，有人問就話資料黎要拎返去參考

食飯攞2、3張出黎墊枱，環保又衛生

拎曬返自己位 一日碎十零張 無咩人又碎少少 一星期搞店

搵文件疊住佢，之後慢慢處理

印錯幾千張果d 下世做樹喇

試過一次過印九個bundle 印得慢俾老細用粗口鬧 屌老母 冚家鏟 豬閪...

拎番屋企dump算啦

第一份office工係做assistant
唔係咁識用printer 印錯左千幾張

我就收埋係自己櫃桶
分左幾日 朝早/放lunch/臨收工冇咩人果時碎晒佢

有啲公司好衰
會睇邊個dept print紙最多

試過本身要印黑白
點知禁錯左彩色
印左幾千張彩色
俾老細屌到仆街

幾舊水

我番印度工做錯野

睇印仔D post太多

A0喎

我一日可以印成千張紙
印錯完又再印
百幾張濕濕碎
下世做樹

可以stop左佢

少事啦
光明正大拎去碎晒佢
有人提出問題就解決左提出問題個人

解決左提出問題個人

試過幾次鬼叫部printer 咁on9 㩒一次印到成pat 屎咁
最後就咁掉係廢紙paper tray 算

用staff card 嘟卡放job嗰啲system
每個staff 印幾多都知

最少5毫一張

原來係你星期一你唔返工

沒撚做好耐

依招真係絕

其實大型printer都睇到，個個月找數

實比人照肺